.. SPDX-License-Identifier: GPL-2.0

.. include:: ../disclaimer-zh_TW.rst

:Original: :ref:`Documentation/process/development-process.rst <development_process_main>`
:Translator: Alex Shi <alex.shi@linux.alibaba.com>
             Hu Haowen <2023002089@link.tyut.edu.cn>

.. _tw_development_process_main:

內核開發過程指南
================

內容:

.. toctree::
   :numbered:
   :maxdepth: 2

   1.Intro
   2.Process
   3.Early-stage
   4.Coding
   5.Posting
   6.Followthrough
   7.AdvancedTopics
   8.Conclusion

本文檔的目的是幫助開發人員（及其經理）以最小的挫折感與開發社區合作。它試圖記錄這個社區如何以一種不熟悉Linux內核開發（或者實際上是自由軟件開發）的人可以訪問的方式工作。雖然這裏有一些技術資料，但這是一個面向過程的討論，不需要深入瞭解內核編程就可以理解。

